[回帶] 比幾條線你跟住你畫埋落去

(以前舊post save低)

留名睇高手

pish

[img][/img]

下面改做 do you have freestyle 更好

成個POST都冇人玩既屌

我嗰隻又長又壯

萬能嘅小丑神阿! 求你腸魚我地創作力量同幻想

我心邪

咁都邪到?!

係靴入面放蛇 等你起唔到機

萬能嘅小丑神阿! 求你腸魚我地創作力量同幻想

會乾㗎啲腦汁

萬能嘅小丑神阿! 求你腸魚我地創作力量同幻想

留明

留名待笑

Help push

個POST竟然咁少人留言

推

笑左

好難諗，
太多線條

難得好笑post

有無一張係真係含撚

畫畫廢人等睇

留名

幾有意思

留名睇畫

大家都好勁

點解個個畫畫都咁勁

好癲

想像力好好

強帖留名

貼link穩陣

好勁

做咩負皮我 我好比心機畫架

召喚畫瑜珈個位巴打

好懷念啲高質po

好撚勁

好有創意

以前真係高手雲集
而家lihkg

好撚正

呢家小學雞雲集

劣幣驅良幣

難得有創意post

Push

Strong post lm

真係四腳獸

lm

最憎你地呢d 撚樣 又唔係有貨 剩係識扮老屎忽 以前高手雲集又唔係你有份

咪就係 自己畫功仲係小學雞咁

高汁

高質

呢堆所謂老屎忽仲多撚過啲小學雞
自己又唔撚係高質

有冇人真係畫咗含撚

勁

呢個post都唔係好低質
咁都要出黎扮老屎忽

Lm!!!

Lm

唔識畫畫, 入黎睇高手獻技

以前有分先可以講？
大家都係垃圾
講下事實唔俾？

你地用咩畫

留名睇神手

咁撚樣都有得嘈？

D小學雞係中意搞串個PARTY好似好有睇法咁

而家電話大把app喇
電腦就唔洗講都知

劣作

樓主都講明"回帶"咁個主題係舊po主題黎，我話好懷念以前啲高質po有咩問題?
我又冇話依家冇高質po，金仔作故作到出咗3本書唔高質咩?唔同時代自然有唔同嘅人去欣賞去留戀，你估個個好似你地咁易棄舊迎新，人人都係熱衷開/睇新po咩?
反而係咪你地太多FF成日以為有人陷害你
唔好成日衝出黎柒，你知唔知幾多高質巴絲就係因為太多咁嘅負面言論潛咗水，唔係話咩劣幣驅良幣，人人個天氣都可以唔一樣但係唔好因為自己一諗之差諗都唔諗就屌咗先好唔好?

高質留名支持

電話app唔洗申請帳號嘅： medibang paint ,sketchbook,painter

不過後兩者試用完幾日之後就會無咗啲功能

但小學雞多係事實

份

多唔多我唔知，我淨係覺得連登真係龍蛇混雜，真膠太多之餘又真係有班傻仔跟住走冇曬獨立思考
但係都冇計，人都放咗入黎，依家講乜都冇用

賭撚

你先唔好衝出黎柒吓嘛，人地又唔係quote你，你自己衝出黎對號入座
仲有啊小學雞係多啊，咁係咪就要周撚圍認老屎忽屌人小學雞
宜家個撚個post都有老屎忽無端白事係咪都留句「好多小學雞」「暑假到了」
阻鳩住哂人睇post，老屎忽啲comment真係有營養到呢
得罪講句呢啲垃圾留言仲多過啲on9小學雞留言

呢個post本來好地地，咁多巴打一齊改圖
啲老屎忽都可以格硬揾位拋句小學雞出黎 騎撚劫哂個post

btw 幾鍾意呢幅個發想

賭撚仲有幾多人識

留名
難得高質

幾撚耐無見過賭撚

你哋小心唔好亂畫亂po啦
費事搞到連登咁低質啦

個個post都有小學雞岀嚟拉開主題 引起罵戰
人地懷念咪懷念囉關你撚事咩
係都要引人地懷念都挑機唔俾人地懷
咁多時間就做功課咪撚阻住人睇post啦

大把人識啦 唔洗有優越感喇 收返埋啦

巴打冷靜啲

獵殺小丑神

獻醜不如...

LM睇高手

如果唔係呢班友個個post都走出黎仰天長嘆呢個post會搞到咁?
你係有不滿就開個post講下連登既情況
個個post都燃點半支煙之後留低一句:真多小學雞/懷念舊登
咁off哂topic仲話咩人地想懷念就由得人,
入得黎既巴打係想睇好笑圖放鬆下
點知見到你班友係到懷念爺爺騎劫左大半個post
癡撚線

好撚高質

呢幅笑到仆街

老實講三日唔埋兩日就有個屌連登既呃正皮post已經夠煩
宜家呢類屌連登既comment直頭已經深透連登所有post
班老屎忽個個post係咪都撻句小學雞出黎
宜家上連登一日睇最多既comment唔係啲低質小學雞，而係個班所謂老屎忽屌人小學雞屌人放暑假
諗下一日有幾多個post會出現小學雞呢個字眼，煩撚到on9，又冇營養

冇人講過小學雞自己就潛移默化咗人地個意思仲聲大夾惡
嚇死人咩

痴撚線

思想小學雞都夠啦
咁都屌咁多頁

高質post搞到閪曬

召喚畫畫勁既巴打

小朋友頂唔住頸
但頭幾個真係好正

高汁post 留名

唔識畫但想睇 LM

點解仲未有人正經畫含撚